［An/iOS］三國志 英雄 Heroz 戰棋回合制 2月3日 日服新開

介紹及下載

《三國志英雄》是一款三國志題材的棋盤式回合制戰鬥遊戲，在遊戲中再現了三國時代的英傑們馳騁沙場的英姿。本作同時擁有桌上遊戲簡單易上手的特性和電子競技的競技性，採用將棋、圍棋等棋類遊戲玩法，在輕鬆簡單的規則下，玩家在策略上的佈置將是取得勝利的關鍵。

#三國志Heroz #三国志ヒーローズ

遊戲玩法係調配6-10零個武將（cost ~20-25隻），計埋cost 120-150，每個武將有唔同能力，攻擊及移動方式，之後雙方 battle。

首抽：入Game完成教學，第一次首抽個個一樣，5星孫策（騎兵）及指定既3-4星將。
第一日登入送5星劉備（騎兵）。
之後再自己會有 1券+600-900石。拎曬去抽張飛活動包。抽唔中5星就del game data重開始。
目前有張飛（蜀盾兵），馬超（蜀騎），司馬懿（魏軍師），呂玲綺（他國弓），孫策（吳騎，開局已送）。最實用好似係張飛，馬超。
不過啲武將都有4星武作代替。

登入滿7日/或者課HK$40/打Rank會有5星交換券，可換各國一指定5星將：（有黃忠，孫權等）。

以下為張遼活動，但日文睇唔明點攞。
對戰打Rank。

有人玩再講。

新game落地，光榮出版

你再講我先玩

講啦屌你

講啦屌你個西

你想知啲咩。
大約都講完

都係邊玩邊摸索

push

依家down 點解無人玩

個五星極難出

今日開定尋日開？

尋日開

無人玩？

玩法好似好怪咁

有啲似日本將棋 加招技能咁

係，原來真係將棋咁玩
冇攻擊力冇HP

d兵仔都有得好似將棋咁變身，又要用氣去維持

我覺得呢隻game 幾特別

Hunter都係捉棋 做乜狂出棋game

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

係好特別，但真係唔熟將棋，成日被人將軍
所以都係del

我都係睇漫畫學過少少 隻game係幾勸退但都幾好玩 加上d兵仔比起正常將棋屈機好多 可以做多d變化

咁似之前個隻三國志戰紀的

日常一推廣。不過啲武將出得太少了。
新game黎講 吸引力唔太夠

隻game好chur
普通關都要用下腦先過到，又冇得掛機清體
PVP又要鬥多分
咁樣真係好易攰同厭

掛機清體要用必勝𣄃。
pvp係中午，夜晚兩個鐘要打。其他時間打冇乜用

中午，夜晚兩個鐘係指幾點?
個兩個鐘打有咩好處?
唔係好覺佢有寫

可能日文寫。ard 12noon 8pm打pvp活動用黎排ranking，同埋拎武將箱（每三場一箱）（一周結算 前100名送5星張遼，依家既人數，基本打下就有。）。

原來係咁，miss左呢段時間添
thanks巴打

依d先叫game 得閒先玩
掛機先chur

我都覺呢D先係game , 得閒玩兩場
日日定時定候要掛機似比隻game玩

Rank都幾好玩 有時間限制 似捉棋咁 唔洗農好似幾好
但成日禁錯制 行錯棋

Diu 好on9 周瑜招大可以燒到主將 好彩燒左主將即贏

有得避架喎

個盾兵有咩用？

唔企最底果行就得，淨係會燒最底果行啲人

敵方處於盾標示既位置 打唔倒自己

唔關底線事 隨機燒一個 燒之前會顯示 到你既時候可以避 轉燒第2個

個兩個鐘好似係無限箱 只要你打佢就有箱比你開 平時就要等 但一樣計分

原來係要有箱開先計分 誤會左

好似係由底線最右邊果個開始燒起

要點先升到排名？ 打黎打去都2000幾名

升排名靠拎分，要開寶箱先有，而寶箱會隔時間補充(畫面會顯示仲有幾耐先refill)
上面巴打提醒早晚會各有1個鐘即時refill寶箱
平時打只加名聲，好似冇咩用?

點解人地有咁多COST放兵仔